幫人? 你要識幫先得架，留個電話比你，你咩撚都唔知，食得屎架啦

你諗下如果你個FD留個電話比你以防萬一，你諗下你咩春都唔識，你學幾耐，佢係狗屋受多幾多時間

九月六日，一定會有人被捕，無任何行動0風險
有人認為係送頭，覺得要杯葛；但另一方面有人覺得要發出對於港共的不滿，覺得要顯示反抗意志。
所以無論最後你的答案，你要知的係一定有人出，而佢地係預自己可能會被捕，咁作為屋企人同朋友，萬一佢唔好彩真係做佐被捕師點算？

文章經過樓主簡化，想睇原文可以去到最下面

1. 被捕人士會喺警署留幾耐？

(1) 一般無二、三十多小時走不到。

(2) 由專門調查的隊伍（簡稱OC)負責。

(3) 在多次大規模搜捕中，律師們反覆撥打OC隊伍的電話也無人接聽，唯有等待他們進一步通知。通知以「鐘頭」為單位。

(4) 調查過程中被捕人士的角色都是被動。這段期間，親友難以與成年的被捕人士會面
所以得知被捕人士身處的警署位置及確認身體安好後，可考慮先回家休息

2. 呢一刻有咩可以做？

(1) 幫忙打點被捕人士的日常需要，包括請假、照顧家中長者等。

(2) 警署會有食物，家屬可考慮把無骨、進食方法簡便的食物交到報案室前枱。
是否收/ 幾時接收食物都是酌情處理，被捕人士也未必即時接收到。

(3) 可帶衣物，但緊記不要有繩和尖銳配件（拆了繩的hoodie或冷衫一般就可）。

3. 要落兩份口供係咪好嚴重？

(1) 錄取二至三份口供都是常見。通常內容不同，被捕和檢取證物後的狀況會分作兩份口供、錄取口供的過程亦不是連續

(2) 每個警署每個OC隊伍的處理手法都不一樣，電話長期打不通的大有人在。

(3) 但不要過分解讀警察的處理手法，有時與案件嚴重性沒有直接關係

4. 拉咗係咪會即刻落charge？

(1) 落charge即是正式落案起訴。被拘捕、扣留於警署不等於被落charge。

(2) 大部份案件都會先經歷二、三十多小時的調查先有眉目會否落charge。

(3) 若拘留期間沒有落charge，經常都會給予警署保釋，條件是交出保釋金和約一個月後到警署續保（當然有朋友會選擇拒絕保釋）。

5. 警署保釋嗰時律師係咪會在場？

(1) 一旦收到來自警署或被捕人士電話指可以保釋，親友就帶同保釋金到警署於報案室前台親手交給被捕人士，沒有特別文件需要律師意見及簽署的。

6. 接親友時有咩要做

(1) 家屬可在報案室警署門口靜待。如果鞋被也被檢取為證物，家屬緊記帶一對後備鞋。

(2) 離開警署後請盡快回家休息，亦不要在警署範圍內討論案件內容。唞足精神後，才找律師再商討下一步。

記緊，每人情況不同，以上只作參考，有事都要問返自己的律師，大家保重！

原文 :

z

月

push

推下

確定正皮

Push

咁早

推手

早翻早放

有冇興趣開tvb po

都係唔多人知

推

if no one then I can

死火 禁左不推文

推返十下先
一

4次

二

三

四

好長細

五

六

詳細

推！！！

長細

我就長大

七

八

九

十

pish

我諗狗圍捕的方法同831無咩分別
7:30

8:30

📌📌9月6日大遊行懶人包(長期置頂）

（請各位務必細看懶人包及持續關注本頻道以獲取最新資訊）
- - - - - - - - - - - - -

📝 發起9月6日九龍大遊行之聲明 ()

🖇 遊行詳情 ()

📊 民調解說 ()／投票連結 () (必看!!!)

🧸 是次遊行參與人數目標 ()

💁‍♂️ 有關搞手聲明 ()

⁉️ Q&A環節 ()

🖍 文宣設計指引 ()

🙇‍♀️ Admin小請求－宣傳方面 ()

📢 當日活動提醒 ()

推！！！！

你應承咗喇喎

今日好急尿

依個OK

土

兩個都得

呢個係咪簡短啲好啲

開下啫

14 vs 0
唔通咁的標題都無街客

第一個好啲

同意，第一個好Ｄ

冇「無線」嗰個好啲

冇人開先算

好肯定 佢哋會橫街封路 所以兩邊行就最好

推田

聽你講

我估唔多,大家好似唔係好buy呢個活動

而家冇人開

你都開咗蘋果po

唔

甸土

主要的小路內街都應該一早有埋伏

週詳 先啱

你試吓啦

始終宜家去真係危險
多數人懶左
少數人去又驚危險
TG分分鐘班和理非刪曬

長實同微軟

一次囉

香城絲呢

之前suck channel出事
好多人刪TG

個人小道消息，聽講Suck係死係FB而唔係TG

推呀

兩個都類似㗎啦

你開埋tvb po啦

試吓啦

唉
街頭戰線點走落去都成疑

推腳

推屁

推鼻

推耳

加油

推嘴

好啦

依家比人極限打壓，點都要搵新出路

我暫時諗到的就新形的抗爭方式
＊注意樓豬無諗咁多計算，建議唔一定可行

一
快必個種街站，佈滿十八區
街站主題可以唔同，例如社交媒體使用街站教學，叫多Ｄ中年人同豬識用telegram
目標：定期聚下民氣，令到人唔會咁容易灰機
本地的輿論宣傳，破解港共陰謀

二
全港十八區認真貼快閃文宣，類似之前貼到成個港島都係
每次搵幾區主力貼
目標：本土輿論宣傳，比和理非有任務做下

三
Sucker Channel遺產，靜默遊行，相對風險應該比正式底
目標：比正式遊行風險變細小小

四
街站遊行，係一個區set幾十個街站，CUP印仔
叫每個人跟路線去唔同街站，變相遊行
目標：定期聚下民氣，比正式遊行風險變細小小

五
搞全民議政聽，類城市論壇，不過十八區全港性咁搞
定期租個場就港共政府政策討論，上至政治下至民生
目標：訓練香港人執政意識，民主宣傳普及化
令到區議員/政黨更加貼地

六
黃店行動，每幾個月定一個主題，例如街頭小食，本土文化藝術品
之後谷一個星期叫人關注同買野
目標：傳播同支持本土文化產業，令到唔會次次黃店行動都只係小食店，搞到變佐黃店得食店咁

多謝温總，同魏巴

推胸

出唔到外

23 vs 3
熱門#5

好嘢

推眼

sr開

畀掹key 搶咗

有下次嘅

今晚易上

Pish pish

推口

我最鍾意讓人，君子成人之美

你搶咗喎

今次冇得反悔啦

墀手

偽君子

?唔太明

推指

推
後勤都要識點做

佢想反悔

是你了

推腸

係你啦!

得同溫層知

推肺

繼續推佢

唔好反口呀

推心

佢一定要開

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

即刻fol咗你

開啦

唔...唔好停啦停啦

唔好停！唔好停！

今日目標達成
潛水先

多謝龜巴

推胰

夠鐘啦喎ｍｏｎｋｅｙ

第三

好文

推推推

我係monday key, 今日係friday

你派膠都係冇用㗎喇

fol 咗

好好玩架

大家想搶你第二架

大家對我老二虎視眈眈

咁你咪試下做樓主搶第二囉

10點如果有時間可以幫手推埋reddit

十點會有Reddit組 POST

芳文巴？

十點要推reddit呀, 來來來

好眼瞓

咪喺度發爛渣

成村人等你

眼瞓都要同我開咗po 先

冇人畀料我

唔好成日畀佢有機會走啦

Pushhhhhg

岑麗香深切感受做母親偉大 網民質問：點睇你間電視台話孕婦混亂間倒地？

佢要稿呀

幫人? 你要識幫先得架，留個電話比你，你咩撚都唔知，食得屎架啦

#397 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

苦沖巴

睇下排版有冇錯同埋唔好開錯台

學學巴

時事台！時事台！時事台！時事台！

仲有排版

睇埋先推

可能係
我唔清楚個邊的負責人

張連豬，We need you 好正

幫手推

推呀 好實用架

要平安

up

行街啦，9月6齊消費

唔該哂你

Pushhhh

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

關於行動嘅嘢，都推咗先

9月6號，推推

我認為要幫埋南蒙古人出聲
佢哋今日見到嘅，3-5年後一樣會出現係我哋身上

你講之前張poster?

Yes

而家去真係預咗俾人拉 記得同朋友家人單聲

推
我老母成日好醒咁話
識拎張出世紙落樓下搵區議員求救

有用

之前都見過，應該係翻炒